Line Friends 兔兔 真人版 竟然係.....................

屌出聲

樓豬今次貼咁少阿蛆

真係... 拉完落去屌左出聲

點解冇上下上下兜招音樂

明荃之友報到

仲有汪老妖龍捲風

屌 一係一模一樣 件衫同跌膀都一樣

髮型 顏色 花款 動作 全部跟足
唔通向汪啊姐致敬？

我係阴茎之友

為你J熱咖啡 為你J到扯

等你post明荃等咗好耐

冇紅色箭嘴？

唔記得睇名入 屌

最佳代言人

樓主現實都係明荃之友

茄

好耐無見

係喎衰鬼去邊